SCMP: 周梓樂已去世

Hong Kong student who suffered severe brain injury after car park fall has died

好嬲 好悲痛

真？！？！

⋯

光復香港
時代革命

血債血償

最好令佢安息方法係幫佢報仇
其他國家死人可以暴動兩個禮拜
我希望香港人做到
如果唔係周手足唔會安息

殺人填命呀屌你老母

黑警，填命

scmp應該真

真相呀！

R.I.P
希望係炒車

RIP …

RIP

...對唔住。

RIP

點解...

rip

RIP........:

唉

填命呀
死黑警死曱甴

Rip

我唔信呀

死黑警

weekend要做嘢

rip...

樂仔安息 血債血償

……

屌⋯⋯⋯⋯

立場出埋

大家要記住邊個害死佢！

R.I.P.

rip......

香港人對你唔住

記住黑警又殺一個香港人

推

一世都唔會原諒黑警

RIP
死黑警幾時先有報應

梓樂RIP

光復香港
時代革命

RIP..

RIP希望你安息

血債血償

願你安息....
殺人者一定要付上代價

屌 rip

行埋你果份

唔信！

RIP 手足

求炒車

RIP.. 會代你行埋落去

RIP
香港欠你太多，去到天堂希望你開心地生活

R.I.P

支共不滅 死嘅人會愈來愈多

頭先城大有個女保安講緊呢件事
講到係周同學自己亂走出街先會搞到咁
好撚嬲

好希望係fake news
不過都希望手足遠離痛苦

RIP
係天堂唔洗再受苦 好好睇住我地香港人點贏 同你討回公道

RIP...

No

未來幾日香港人，反抗既聲音將會加大
但只係聲音only

RIP ,此仇必報

同學願你安息⋯兄弟姊妹們唔會令你去得不明不白

香港人反抗

RIP要搵真相

一路好走

個心好痛

周同學 rip
我地會代你行落去

Sigh

史維肯譴責未啊屌
間接殺人

喊咗

警察 還命

RIP
蘋果都出左新聞

黑警 dllm

一定要報仇

Rest in peace

RIP
好心痛

幾時有黑警死？？？？？？？

Rip
一定要搵出真相

手足！我地唔會要你白白犧牲

條友算la

義士一路好走

黑警殺人填命
屌⋯⋯周同學我地一定會幫你報仇

巴打辛苦你了
好好休息下
同其他義士保佑我地贏到呢場仗幫你地報到仇

對唔住rip

黑警

完了

一齊去變成行動好唔好？

啊！

黑警填命

警甴延緩救護, 呢條罪係永遠走唔甩

屌

真真正正嘅第一條人命

「徐岸暘，血債血償」每晚十點，要嗌到廣明苑徐岸暘全家一世唔安樂

一定要查到水落石出
黑警死全家

Rip :(

RIP....

光復香港!!!!!!!!!
時代革命!!!!!!!!!

希望你呢幾日並唔係咁痛苦
你在天之靈 一定要保佑我地揾返殺你既兇手
你既仇香港人會幫你十倍奉還返比佢地
RIP

大家肯暴動未？

rip.....

rip..

Rip
應該死既未死 唔應該死既就走左

屌佢老母啦

R.I.P ...

人命何價！

好心痛，周同學rip

還我真相.

手足 rip

R.I.P.

黑警殺人！

殺人填命血債血償

手足 r.i.p

好撚嬲

RIP 周同學

吊

咁義士個集氣大會咪

真相呀, 死警甴

血債血償！

Amazing Grace.

😭😭😢😢😢😢😢😢

香港警甴殺人犯

一定要揾到真相

我要報告！

殺人要填命！要報仇！

RIP....

R.I.P
可唔可以炒返次車

呢班綠色Object真係死十次都唔夠

RIP 光復香港!

仆街啦黑警
你哋又殺多個人啦

喊咗出嚟

願你在天堂可快樂

我哋會幫你行落去...

一定關魔警事rip

Rip 一路走好，保佑香港

點解死嘅都係手足，對家呢？

悼念會都可以

安息呀樂仔
你已經撐左好耐

血債血償啊屌你老母

又多粒子彈

RIP手足
真香港人係唔會忘記

負皮錯

Rip
我地會行落去

R.I.P
仆街狗還命

一路好走 我地會幫你搵番個真相出黎

唉 可唔可以炒車呀

我唔想係悼念⋯⋯接受唔到

來生再見

停車場咁多車，點解一段片都冇

一路好走，兄弟

希望你走得舒服

:(

有冇人屌佢?

一定要為手足搵到真相！

仆街

rip...安息手足
我地會為你行落去

安息

人生好無奈
RIP
點解
衰人咁長命

陳彥霖浮屍案
周梓樂墮樓案
百多宗被自殺案
真相仍未查清

填命啊

願周同學安息

Diu

我要真相！！

Rest in power.

ggwp

周同學, 一路好走

手足安息

有軍火買未

R.i.p

再唔反抗只會愈來愈多

黑警 後果自負

好攰

...手足對唔住

去到天堂唔會再有tg 祝你開開心心 手足

死黑警全部不得好死

要真相, 車CAM片係咪被警甴毀滅哂

蘋果都出咗報
R.I.P.

一定要查明真相 !!!

死黑警！

一定要查明真相啊

報仇吧

悼念會/抬棺蓋特區旗遊行啦

黑警還命

大家唔好講完句RIP就算

對唔住要你受苦
rip

RIP...
好難受

城大既人會好嬲好嬲
然後繼續嗌莊 上堂

真係過咗身?

RIP蘋果都有報

Rip 周手足

但周同學好大機會只係慌張得濟自己跳左落樓...咁都屈警察公平咩？

Rip....

早30分鐘搶救結果可能就唔會係咁

周手足，您都撐咗一陣，攰了
我哋會幫您行埋落去
RIP…

黑警係殺人兇手

R.I.P.....

願你安息主懷

唉屌佢老母

Rip...

RIP...
多謝您來過這裡
您已經好叻好叻啦
希望您來生會更快樂
我們愛你
會幫您搵出真相

來世再會

要一齊行埋佢未行完既路
我地唔可以放棄！！！

ps黑警殺人填命

Rip
一路好走勇者

阻礙救援呀on9
又block一件

你全家俾狗屌啊垃圾五毛躝啦

點解

一路好走，願安息。咁年輕的生命，咁多無限的可能性，咁美好既前途。唉，真係好痛心。

抽氣扇旗

拖延救援等同謀殺

一定要查個水落石出

大家 係時候起義

習曱甴
721 831 101

RIP 梓樂

點解醫院一直唔敢做腦幹測試？

屌你老母

求有咩方法
可以集體釋放負面情緒....
罷工，好不好？

我屌你老母死全家
我唔撚會理性咁樣同你解釋
淨係想講我屌你老母祖宗十八代

行開啲啦屌， 除咗識講呢句仲識做啲乜

殺人填命

手足安息吧

Block 左

無限期三罷
改由平日抗爭
和理非請進化

手足
R.I.P.

坐緊巴士睇
真係唔敢相信係真
真係幾沮喪同唔開心
有咩理由要死嘅係佢
黑警幾時還命呀
大家可唔可以為周同學討回公道

好難接受

你甘撚叫有熱誠

rip 夠彈藥劏狗未

屌！！！手足呀

城大學生 真係唔配有呢班城大記者

全家截肢啦你

撐咗咁耐 辛苦你啦手足

我們不會忘記的

心好痛殺人政權！必得滅亡！

放心我地一定會幫你搵個真相出黎
多謝你，願你在天國得到永生

你老母都好大機會比狗強姦先生咗你，咁屈你老豆生咗個便宜仔公平咩

89 RIP....

rip 會還你一個公道

黑警 一命賠一命

黑警填命 屌你老母

一路好走 RIP

班曱甴由以前先捉你後殺，依家當場就殺你

區咩旗呀
一1係黑旗 一係港英旗

第一個死 你地班香港人夠膽全民勇武未
嬲未完？

好心痛

依家有唔駛fc嘅第一人死 罷工啦好嗎

屌老母 痴撚線

收嗲啦
你係屋企慌張 會唔會係屋企跳落樓呀
咁屈周同學公平咩？

屌你老母 點解

屌你老母死黑警！！！

...

立場同蘋果都出左 你話呢

辛苦了

再唔升級 唔好再講血債血償

手足安息，之後條路我哋繼續幫你行落去

尋日旺角一個，加上銀紙彤；今日又一個。點解個天要咁涼薄

手足，安息

咁後生，又讀comp sci

Rip 完全接受唔到

立場都出咗啦

真係好唔開心

五毛嚟 block撚咗佢啦

屌你老母死黑警

大家肯反抗未？
已經有手足離開

劏狗會割 話係鬼 自編自導自演

可能係命中注定，但我地唔可以放棄

屈？block住救護車唔比過去救人
早半個鐘上到車一定唔會而家咁

我地會代您走埋未來嘅路 同埋會為您搵出真相

死黑警 屌你老母幾時還

阻救援阻撚咗幾十分鐘 人命黎

你班畜牲知唔知咩叫人命

你條五毛狗 想降溫呀？收撚皮啦

\|/

手足 , 永別了

On9仔你就算真心睇情況先講
尤其是岩岩死人post講
你擺明博屌

rip :(

😭😭😭😭😭😭😭

阻礙救援就係謀殺

好嬲啊 RIP
放工再默哀

屌你老母
你而家仲幫殺人犯講野你仲係唔係人啊
出少句聲冇人話你啞架

殺狗救人都唔割啊手足

RIP 希望你去到更好嘅世界

徐岸暘同隻狗乸［img]

安息吧手足

RIP 祝一路好走

RIP
各位肯真反抗未？

R.I.P🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽😭

黑驚填命

邊個再講血債票償既都係敵人

你都捱得好辛苦 希望你可以忘記香港
來生不做中國 香港人

人都走左 可以三罷未？

唔止行埋 係要行前多啲

唔好再企後排有咩事就走

已經有人冇命 我地冇得再退

唔好問點解 唔好口講憤怒 唔好再問有咩可以做
有野想做即管做

警*

您on 撚9？
屌您老母，先唔論點解會跌
係班黑警封q左條路阻救援
搶救ge黃金時間無左
如果早30分鐘阻止
腦內出血ge情況會唔會係咁嚴重？
可以腦內壓會控制到

自己用個腦諗下啦
一條人命呀，對周同學公平咩？

永不放棄，堅持下去。

你老母食錯乜撚野生到你咁撚蠢
屌你老母

警犬殺人 就係自殺
藍屍打人 就係教仔
兄弟獅鳥 就叫停手

左膠仲仆街過共產黨

係邊令到佢會失足？
再加上佢可能係被黑警推

再見啦，周同學
科大罷課得唔得

Show Blocked User - 你認真就輸了
仆街3毛嚟, 落地獄啦

RIP
終於

Sing Hallelujah to the Lord.
我地會繼續行

對唔住

辛苦曬手足

屌你老母啦 講撚到唔關黑警事咁

再見，師弟 rip

RIP
香港人退無可退

Not found

希望你下世唔好再做香港人有個靚首抽 開開心心啦 辛苦你啦周同學撐咗幾耐

殺人填命
我無野補充

Rest in peace
警甴延緩救護呢個係鐵一般的事實

11.11 黎明行動 血債血償

18區起義

港共下一步可能唔會比家屬搞喪禮, 要立即火化.

願安息！
要找出真相，不能死得不明不白

真係嬲既唔好講咩RIP
11/11 黎明行動為手足罷工唔該
香港人反抗啦

好想喊

殺人填命呀屌你老母！林奠全家填命呀！

我地應該點做rip

一早Blcok撚左 五毛狗黎

【危殆科大生】獨自進入停車場 目擊者：聽到3樓有人叫唔好打人

Rip 多謝你為香港付出咁多

香港人到底要逃避到幾時

填命呀 屌你老母死黑警

屌你老母臭閪 如果唔係黑警亂鳩咁放tg會搞到咁？

Sing hallelujah to the lord

手足安息....

我地一定會為你討回公道

身為男人老狗都流馬尿，手足安息啦

好撚傷心😭😭😭😭

希望有個全港/全部u嘅悼念會

RIP 現在手足應該化悲憤為力量，繼續對抗港共政權,以慰周同學在天之靈。

好sad
手足一路好走

Rip🙁

阻礙救援呀大佬 仲要傷得咁重 遲幾秒都好大鑊啦 仲要至少十分鐘

唔洗再問同黑警有無關
唔好再自欺欺人
btw RIP

應該未差到要做，但今朝心臟有事所以離開
已經好叻仔，撐咗咁多日

手足 身為香港人 想同你講聲對唔住

香港人，還拖

冇人會割

一陣lunch time全城默哀好嗎

你地成班人晒時間同隻曱甴講道理做乜鳩
祝佢老婆被人姦仔女過唔到7歲就夠架啦

咁多單，各位繼續嬲，繼續求上天跌真相落嚟

RIP 希望你下世唔洗再受呢D苦

我哋會幫你繼續行落去 直到我地煲底除罩嗰一日
Rip

我guess係觀察多陣情況
因為做完測試係正式宣佈腦死亡
測試係包括唔駁呼吸機睇情況

害死佢既人必有報應

Rest In Peace

要真相呀！

辛苦啦
對唔住

阿sir , 有人過左身你把口都咁臭
證明狗改不了吃屎

周同學RIP 我地會代你行落去

班狗填命啊

.....真

要為周同學搵出真相
繼續關注分析：
領展CCTV 有疑似黑衫便衣推周同學

上帝會好好照顧佢 RIP

唔好勇武抗爭 唔好鶳 唔好鶳埋阻膠

RIP
我地幫你行埋落去

一定會搵到真相 仲有陳彥琳

醫管局證實，今早8時08分，周梓樂搶救無效身亡。據悉，周梓樂是心臟停頓死亡，無須做腦死亡測試。

【抗暴之戰】周梓樂留院第5日 今晨8時不治

真革命發罷工

RIP 調查真相，追究責任

RIP.....

殺人填命徐岸暘

RIP
今次可唔可以唔好再忍 香港人真係要反抗啦
唔好再得把口講嬲

報仇

周同學，多謝你的付出。我們會為你找出真相。願你在天上得到安息，看到香港重光的一天。

手足

咁多車一條片都無

Rip

我地會出埋你個份力

11.11 和你周圍塞

麻煩大家入telegram channel: @dnlmcarrielam⚠️⚠️⚠️

好重要㗎！我地唔可以畀呢班人搞到我地返唔到工㗎！所以快啲入channel mon 實佢地😡😡

係黑警殺死左佢

周同學係天堂要過得快樂

一定會為你揾個真相

黑警 殺人填命

巳經唔識點形容有幾傷心

我想搞個突發行動 全港去最近嘅商場集合 悼念周義士
時間想1pm 4pm 7pm 邊個時段？

祝周同學來生做北歐人

屌你老母就最公平

Rip 我哋會幫你繼續行落去

其實情況愈黎愈差，都有心理準備，願安息

你知唔知你依個係恥笑icon,

RIP
What can we do for u......

血海深仇
刻骨銘心

我地代你走落去

收皮啦屌你老母

理性分析，阻礙救援係關事既
但跳落去果野係佢怕追捕，選擇錯誤自己跳落去
其實跳完已經定左90%傷勢，本身傷勢咁嚴重，差少少救援都改變唔到

要行動
不要口號

R.i.p.

真相就係黑警殺死佢

徐岸暘殺人填命

全部人 準備好所有野

仆街啦你

RIP ......

有仇報仇，同歸於盡，同香港攬炒！

Rip,香港痛失一個有前途有良心嘅大好青年...

血債票償！
11.24 一票不投建制派

黑警 還命

收皮啦 mon po狗

食屎啦，你條五毛落地獄啦

做乜撚 你係咪癲狗左

班狗唔出現 又點會有怕追捕呢回事？

黑警，你哋又殺咗人啦，安樂晒啦，今晚都係訓得安樂

願佢下世可以投胎去外國好好生活

周手足 RIP
願你下世生活係自由同快樂嘅國度

走好，來世一定要健健康康、長命百歲

Rip 香港人幫你搵返真相

躝屍趷路啦你

係警甴阻礙救援, 見死不救
唔好再比警甴講咁多廢話大話

你自己跳落去啦
DLLM

屌你死黑警

你老母今晚必跳

認真咁應你，當佢意外跌，你地班死賤畜阻撚住救護救人成半個鐘，有撚晒片
不過你地班死曱甴全家都好快會落去陪葬

我想講 先講討論佢係比人逼到跌落去定點 剩係警察阻礙救護已經同謀殺係冇分別

第一，當真係慌張自己跳，
咁係咩原因而會慌張？因為警甴

第二，警甴阻礙救援係事實

第三，警甴本身仲有好多條命要還

rip手足

如果唔係曱甴入屋苑搞事
周同學點會死

合埋你把死人口啦死警甴

個心好痛好想喊
呀仔一路好走，安息

dllm徐岸暘

好嬲好傷心呀要血債票償 繼續返工

願周同學係天堂可以忘記痛苦

反抗啦！

Show Blocked User - 你認真就輸了
咪再回呢隻5毛, 一早blocked

好撚心up
有無人答到我
我除左講RIP仲可以做啲乜

摺紙

RIP..我地會帶住團火行落去.....

RIP
777警犬殺人凶手

周同學

黎緊三日開花大家識做

殺狗

追究到底

rest in peace...
願有日你係上面見到我地煲底相遇既一日

報仇雪恨！！！！！

天堂仲有無位留比777

怕按照警方的说法，如果没有催泪弹，香港科大学生周梓乐就不会走得这么早。而且视频表明：警方在说谎，他很可能遭遇了警察的暴力，不一定是在躲避催泪弹时坠楼。无论如何，他死于效忠占领者的傀儡政权之手——这个政权谋杀港人，对港人宣战，它没有理由继续存在。

RIP
我地唔會放棄 幫你報仇

屌你老母臭閪仲講得出血債票償你老母含撚啦

好想虐待狗

屌你班臭狗

今晚應該去邊度拜拜周同學
應該去醫院定tko

點解對家可以有破窗效應
我地呢邊無

室內射tg

阻礙教緩 即係蓄意殺人

三萬隻狗都要陪葬

仆街幸災樂禍

係淆底唔敢做

一路好走
林奠 黑警家散人亡 不得好死

RIP......

出過去就知 根本唔會甘避彈 收皮啦啊sir
還命啊 黑警

手足RIP我地會連同你嗰份行落去

安息吧

每個手足都唔可以死得不明不白

各大傳媒都報左出黎，應該係真.....

你班垃圾除左R.I.P仲識D咩

悲痛！

願周同學安息

可以去邊度獻花？

唔好呀

100米外射tg 令你驚到跳樓....
真係合理因果咩

冇
佢要落地獄

到底識用sosad未屌你老母

代佢重光香港可唔可以

咁唔洗做first aid啦以後不過真係唔洗幫你做既 你個腦醫返好都係弱智

RIP
香港人今次真係要醒覺啦
求下你地啊 唔好再訓啦

話撚左so sad唔撚係咁用

hi sir
又block多隻

食撚過tg未？

黑警射催淚彈入屋苑都叫屈?
黑警衝入私人範圍都叫屈?
佢地唔係做ed野, 周同學會跌落去????????????????????????

你醫生？屌你老母

辛苦哂你啦梓樂
去到天堂要好好休息下
感謝你為香港嘅付出
你唔係condom 我一世都會記住你嘅付出
剩底嘅路由我地同你行埋落去
Rip

香港警察，蓄意謀殺

講真係解脫,唔死以後仲痛苦...

周同學rip
各位手足都保重

呢件事可唔可以令到香港班垃圾和理非升級？？
定係工照返，馬照跑？哈，和理非！

真暴動

對唔住手足

黑警填命！！！

手足一路好走
我地會報呢個仇

再嘈打你個嘴

萬人送別周同學

你全家生癌死啦撚樣， 屌你老母臭閪

R.I.P完咪算囉，升級？摺多D靚靚紙鷂

100米外射tg 令你驚到跳樓?
點解唔可以驚? 驚都唔得呀?
黑警犯錯都冇問題?

曱甴賤畜殺人填命 非直接亦間接ndllm

邊個仲夠膽話燒山係燈神

係囉，繼續摺紙鶴囉

RIP

香港人唔會忘記 會帶住你一齊行落去

屎餵正仆街

well said

Rip 多謝你

殺人兇手

周同學獻上佢寶貴嘅生命為香港人製造核彈

weekend?
放假先做

仲有心情嗌莊？

呢幾日開連登每一次都好驚見到呢個消息...
好心痛..
手足 願你安息

咪就係 佢有gear咩？人哋街坊look咋
有gear係我面前射我拎起佢都唔撚驚啦
咪撚話我吹水
我比狗咬撚埋
歡迎起底

好想用你條命換返周手足返黎

你係醫生？

第一 如果唔關tg事 咁姐係冇野要驚啦 咁點解有樓梯唔行要跳
寧願跳落去都唔樓梯 情況一定係好危急 中正係tg隔離 定係比狗追緊 冇人知 但就100%關班狗事

第二 佢阻住救護車係事實 有晒相有晒片 佢舉槍叫義務救護員走亦係事實

結論：班狗絕對逃離唔到令周同學延誤救援呢個事實

屌你老母含撚啦你

Rip 勇士

同學，安息啦。

剩低既路，我地會行落去

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

周同學RIP...

黎city睇下就知 啲人係平行時空 特別係上莊個班

香港人係咁架啦 唔撚洗做?

其實你地sir夠未
人地叫你曱甴你叫人sir

如果佢當場死亡/白車上比黑警阻到死，一早立左國
但依家港共比佢去醫院，再賴佢唔夠命硬同醫護唔夠好，港豬就接受左唔記得係黑警害死佢

Rest in peace

此仇不共戴天

願逝去的同路人安息
永不原諒殺人政權
永不原諒香港警察
光復香港 時代革命

佢地一直係想拖延公佈消息⋯

狗黎架 一早block左 唔洗理佢

消防救人

集中查+推 黑警阻救護消防去救周同學
因阻礙救援而令周同學不治!!!!!

都係搵藉口俾自己唔升級姐 成班垃圾

RIP都唔比講？
講RIP就等於唔會做其他野？

on9少陣 幅牆1.25m 你跳俾我睇

黑警還命呀屌你老母

梓樂rip，希望你在天上快樂

City垃圾大學
執咗去

RIP
我作為科大人，我一定會同其他同學追究到底！還你公道！

如果我係警方，會點防衛將軍澳警署？
想減輕我方傷亡，先代入警方會點部署，再預備好我哋點反制，一環扣一環

11月4日拖到今日才公佈

唔好咁 city連好嬲都唔會嗌 彷彿香港無事發生

港豬都係怕死怕事垃撚圾

要比佢知如果唔反抗就下個到佢先得

著名五又開工
請善用起底功能

周同學安息🙏

一路好走, 希望你唔再痛苦

Not now then when ?
Not us then who ?

嬲完 r.i.p 就算 可以點

一個都不能少

希望有下世 佢可以投胎去個開心自由嘅地方
希望有下世 黑警啲報應要由今世受到下世
一定要搵到真相 係咪有人推佢落去

............

對不起。。。

勿忘
追求真相

仲未有一個黑警死！！
大家幫周同學報仇好嗎

對唔住我地太軟弱

今晚2000
無論你喺邊度 同邊個一齊
希望大家可以原地默哀一分鐘

RIP.

樂仔，保佑我地成功

當大家真還拖果陣 成班一齊沖 有咩淆 不過次次見狗就捉伊因咁

周同學你放心 我地會替你堅持落去 你放心休息 喺天堂要開開心心 我地終有一日會再相見

對唔住 我哋咩都做唔到...

仲sir乜Q嘢？佢哋連人都唔係！

含撚啦屌你老母

香港警察 蓄意謀殺

係，佢頂咗幾日，最後用佢嘅生命，提醒手足要做嘢

你好叻你好堅強好勇敢
依幾日你都撐咗咁耐
希望你日後會去到開心既地方

多謝你
其實仲好希望你仲係到

RIP希望你可以係另一個地方好好生活

我相信呢個世界有報應

RIP，好好上路，其他交俾我地啦

而家終於明白無間道點解要掟黃秋生落街

nearly impossible

抗爭到最後

好唔開心

報應唔會係個天足落嚟

Sor sor
黑旗啦

Rip......

求下大家認真討論，齋去發洩屌狗只會送頭，要去就仔細部暑

屌你老母呀 仲講呢啲
用人地既性命去攞票
仆街啦你

721 831 811 101 113 加上咁多位走咗嘅手足 香港人一定唔可以忘記

呢個世界公平咩

我從來唔相信 有報應

rest in peace

心情好沉重，很傷心，我們一定要為你討回公道，安息

之前過勞死咗一件

屌左出聲

Coproaches are cunts

BTW，唔該下次有便衣差落單既時候，唔好再有人叫唔好打

化悲憤為力量

黑警殺人

RIP

樂仔你安息啦

願天堂沒有共匪

投胎到戶好人家 好國家

我笑你老母呀！

RIP, 對唔住

家下大家放低野一齊去默哀好嗎

樂仔 RIP

我要真相
黑警填命

笑你老母臭閪咩弱智仔

so sad 唔係咁用架 ching

梓樂... 一路好走
希望你去到另一個國度唔洗再受苦

rip.....
我地會幫你報仇

\|/

祝安息

我對你回覆嘅內容無意見
不過你條垃圾五毛早排不停煽動攻擊南亞人
咪以為無人認得

之前解釋過 我嗰日太嬲先咁講

喊出嚟

RIP 撐左咁耐辛苦你啦

rip。。

RIP
我地一定會幫你揾出真相同代你行落去

名位今晚2000尚德見！

屌 你收嗲啦呀蛇

周同學請安息 多謝你

rip
要認住對狗男女

唔識形容自己心情，只知香港人要為周同學討回公道

手足死左你仲掛住果幾萬蚊人工, 你衰能過建制派

今晚係唔係可以出去呀
出去幫周同學行落去

R.I.P.
希望你喺天堂可以保佑我哋贏得呢場抗爭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

\|/ 手足rip
你投胎唔好投番香港
我地會代你走下去

笑 你 老 母 咩 弱 智 仔

諸余罪中 殺業最重

唉 。。。

血債點樣票償呀 人地冇咗個仔呀

踏上這無盡旅途

殺狗都唔割

全民殺狗

我地真係唔可以輸

手足一路好走！

還命

RIP
黑警填命

情緒仲未平復到

RIP
好想搵番個真相出嚟還你一個公道